係碼頭食左個後生處女

係以前間濕尻大型碼頭公司返工 每年暑假都有班撚樣入黎做實習
間唔中都會有囡囡 可能平時啲囡返學對撚住毛都未生齊既同學仔
成熟既男人特別容易吸引後生囡 所以啲囡其實好易yo
有一年yo左個矮妹 佢細細粒 外表成日楚楚可憐咁
但實質內裡火爆 霸道 就想試下做果時有咩唔同
點知原來係處女黎
之後佢仲入左黎公司做parttime
佢又好抵得諗 早我一個鐘收工都肯搵地方等埋我收工
我擔任接送佢返工返學既職責
不過條囡脾氣太臭 加上我正印同佢同一部門 又咁撚岩負責教佢
我唔想搞大件事 就好快同佢散左
當初以為佢會因為咁就唔撚做 仲好大方咁繼續同我有聯絡 有講有笑
又會介紹其他囡比我加ig
有時我去搵正印吹水 佢又會扮撚晒野咁行埋黎搵人吹水
乜撚野心態
到最後佢係帶埋佢現任既男朋友一齊入撚晒公司到做 但間唔中都繼續有同我whatsapp
係公司好多人都知條囡易食 望住佢條仔頭頂頂帽真係好撚好笑

可唔可以教我點溝女

1.5/10
嗰分半係俾冇是咁的

冇是咁的